其實你地最常係電話用咩app?

唔計ig，wts，連登呢啲基本野 你地通常冇野做個時會開咩app 消磨時間架呢

whatsapp 冇黃大仙app

Twitter
Google Book Store

moonreader

lihkg

平時成日見到人係到㩒電話 都唔知其實電話有咩好㩒 我次次睇完ig 睇完新聞之後就冇野睇

你冇朋友？

咁snapchat wts呢啲唔洗講掛 有時番工放工好悶個時都要搵啲野睇下

Phone app

個WhatsApp都變咗係工作用
我寧願佢無message好過

重有冇人會開Facebook

真係唔知悶個時睇咩好

有冇咩特別app推介下